[ooxx][清談節目]臭雞文化的由來[5p]

到底臭雞文化，
係源自西方，
傳自日本，
來自中國，

定還是發自女性內心?

今日我地請到人類研究學者Katja Grace嘅團隊
黎到現場為我地講解一下近年係社會發生嘅臭雞現象

[url]******本帖內容必須回覆後才能觀看******[/url]